<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
		API lib_discount 
Ahmad Uttman                    Imad Berrazzag
<><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><><>
I - Les étapes pour lancer le projet libDiscount 


1-Créer un User avec tout les droits nommé cda avec pour mot de passe cda egalement : nom : cda | mot de passe : cda

2-Créer une base de donné nommé "LibDiscount" pgAdmin et la connecté sur debHeaver

3-Exécuté le script "Script_Creation_LibDiscount.sql" pour créer les tables et lui ajouter ses Triggers et autres
 fournis dans LibDiscount pour avoir accés aux differentes tables puis éxécuter le scrpit "data.sql",
 pour insérer de la data deja créer pour pouvoir travailler dessus.

4-Lancer l'application avec la commande "java -jar cda20108-libDiscount-AU_IB.jar" .

